# wein_navigator

Wein Navigator - UI Example

## Info
Es finden keine API Requests statt.

### H3 Data
Daten sind lokal in /assets/events.json gespeichert um den Fokus auf die UI zu halten


### H3 Detail View
Der Detail View ist exemplarisch und ist einfacher umgesetzt als bei der Android App.